% ====================================================================
%%- Información PRE-CAPÍTULOS -%%
% ====================================================================
% Creado por: Francisco Alberto Sandoval Noreña
% e-mail: fasandoval@utpl.edu.ec
% Fecha: 11 de noviembre de 2018
% Version: 0.1
% ====================================================================
%
%%- Página: Carátula -%% ---------------------------------------------
%\paginaCaratula

%%- Página: Aprobación del Director del Trabajo de Titulación -%% ----
%\paginaAprobacion

%%- Página: Declaración de Autoría y Cesión de Derechos -%% ----------%
\paginaAutoria

%%- Página: Dedicatoria -%% ------------------------------------------
\paginaDedicatoria{%
	\textcolor{blue}{\textit{En este espacio puedes ubicar la dedicatoria. Se ha agregado texto de relleno a continuación, para verificación del formato.}} \\
	
}%							

%%- Página: Agradecimiento -%% ---------------------------------------
\paginaAgradecimiento{%
	\textcolor{blue}{\textit{En este espacio puedes ubicar los agradecimientos. Se ha agregado texto de relleno a continuación, para verificación del formato.}} \\
	
}%

%%- Página: Lista de Contenidos, Lista de Figuras, Lista de Tablas -%%
\paginaListas

%%- Página: Resumen -%% ----------------------------------------------
\paginaResumen{%
	% Escribir resumen
	\textcolor{blue}{\textit{El resumen se presentará en un máximo 180 palabras; sintetiza el aporte que
			brinda el trabajo realizado. Se ha agregado texto de relleno a continuación, para verificación del formato.}} 
	
}%
	% Ingreso de las palabras claves								
%{Palabras, Claves, Trabajo de Titulación}				
%
%%- Página: Abstract -%% ---------------------------------------------
% Ingreso de Keywords
%{Keywords, Thesis, Engineering}								
%%. Lista de Abreviaturas (opcional) -%% -----------------------------
	% Si no requiere usar ``Lista de Abreviaturas'' comente los comandos. 
\paginaListaAbrSim{LISTA DE ABREVIATURAS}{2.5}%
{%
	\item [UTPL] 	Universidad Técnica Particular de Loja 
	\item [DCCE]	Departamento de Ciencias de la Computación y Electrónica 
	\item [SET]		Sección de Electrónica y Telecomunicaciones
	\item [MIMO]	\textit{Multiple-input multiple-output}
	\item [OFDM]	\textit{Orthogonal frequency division multiplexing}	
}
%
%%- Lista de Símbolos (Opcional) -%% ---------------------------------
	% Si no requiere usar ``Lista de Abreviaturas'' comente los comandos. 
\paginaListaAbrSim{LISTA DE SÍMBOLOS}{2}%
{%
	\item [$ c $]			Speed of light						
	\item [$ \lambda $]		wavelength
	\item [$ \pi $]			number pi
}